{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050292",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=11659&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉예울림게스트하우스"
    },
    "text": "私が育った家で、今は両親が住んでいるところです。 この家をゲストハウスにリニューアルしてお客様と共有しています。 青少年と未婚のカップルの場合、混宿は不可能な規定があります。 部屋の人数を超える場合は、事前にお知らせください。 移動方法としては、ナビゲーション検索を利用するか、江陵市外バスターミナルや江陵高速バスターミナルでバスに乗って江陵高校正門で下車すればいいです。 また、周辺には草堂スンドゥブ村と観光地のホ·ギュンセンガがあります。 ゲストハウスの利用規則では青少年と未婚男女の混宿が難しいことと、建物内では禁煙と禁酒が基本規則です。 しかし、簡単なビールやBBQは問題なく可能です。 食べ物は部屋に持ち込まないようにし、門限はありませんが、他の方に迷惑をかけないように気をつけなければなりません。 駐車は建物の隣に一席があり、朝食は通常8時30分から9時まで提供されます。 詳細や朝食の時間を調整したい場合は、事前にお知らせください。 冬季や春季に来られた場合は、温水の使い方をご案内します。 注意すべき点としては、保護者同伴なしには未成年者が入室できず、コロナ禍により2020年6月からは朝食が暫定的に提供されていません。 最後に現場料金で庭BBQを楽しむことができますが、一人当たり5,000ウォンで、夏には庭の野菜も召し上がれます。 客室価格はシーズンによって異なりますので、ご予約の際にご確認ください。 上記の情報はゲストハウスの事情により変更になる場合があり、実際の画像と少し異なる場合があります。 予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスの立地はどこですか？",
            "answer": "私が育った家で、今は両親が住んでいるところです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "移動方法としては、ナビゲーション検索を利用するか、江陵市外バスターミナルや江陵高速バスターミナルでバスに乗って江陵高校正門で下車すればいいです。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの利用規則について教えてください。",
            "answer": "ゲストハウスの利用規則では青少年と未婚男女の混宿が難しいことと、建物内では禁煙と禁酒が基本規則です。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの朝食は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は通常8時30分から9時まで提供されます。詳細や朝食の時間を調整したい場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスでの駐車場について教えてください。",
            "answer": "駐車は建物の隣に一席があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "保護者同伴なしには未成年者が入室できません。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの庭でBBQを楽しむことはできますか？",
            "answer": "現場料金で庭BBQを楽しむことができます。一人当たり5,000ウォンです。夏には庭の野菜も召し上がれます。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの客室価格はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室価格はシーズンによって異なりますので、ご予約の際にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスの写真と実際の建物は異なることがありますか？",
            "answer": "上記の情報はゲストハウスの事情により変更になる場合があり、実際の画像と少し異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約確定後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "予約確定後のキャンセルはキャンセル払い戻しポリシーに基づいて適用されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 464
    }
}